點解工聯會九巴唔可以同政府坐底傾呀....點解要衝出馬路佔領尖沙咀, 家下跌左成千點, 尖沙咀k11成30個人爆發肺炎

唔解要咁做

我本身支持佢地
但唔支持做犯法行為

香港最黑暗既一日

跌成千點 新冠肺炎又係尖沙咀大爆發